琴弦又醉，相約在這裡~

啊~~終於滿天星結綴~~~